[美帝]大家係邊買口罩?

睇過walmart /amazon 都比強國人掃, 佢地只要一有貨, 就會全掃(包括濕紙巾/消毒洗手液/口罩)
見住個職員岩岩補完貨, 有對夫婦見到, 即刻全掃晒. 物鬼都買唔到, 間學校如果有武漢學生岩岩番來就死得

利申:住加州華人區

不過美國人平時係咪好少戴口罩？

係, 但呢星期被居美華人掃晒所有口罩

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

咁多Online shop逐間咁搵 再唔係開車開遠小小一定有CVS RITEAID WALGREEN 藥店睇左先

我都係上網訂
行過好多間CVS+ Walgreen 都賣晒

咩網買, 我搵左好多都冇

咁易搵唔會上來問人啦, 周圍/遠小小既超市/CVS都行過晒啦

我直接搵Medical or Dental Supply 個D網

咁等多一排先啦 暫時冇晒貨姐 除非你想炒或者寄返香港 否則係美國會全面爆發嘅機會都唔大 SARS果斷時間我喺嗰邊完全冇見過有人帶口罩

我都試過WO, 但要有license

呢家講緊附近幾個城市有確診(1-2HOURS 車程)
唔排除學校入邊有武漢/被感染學生, 但買唔到既話都冇計

其實都有D仲有貨, 不過係BFE MASK, 姐係冇用

買ebay果d頂住先

Costco?

行左2間target 同cvs都sold out

我學校冇人戴口罩 但好多大陸人 不過1月頭開學 應該冇事掛...

邊間, 我個間都勁多大陸人, 應該講加州有邊間小大陸人

連登真係多美國公民

利申:我住賓州

戴都無戴

賓洲大唔大？

加州真係好多連登巴打